dashboardApp.controller('dashController', ['$scope', function ($scope) {
  $scope.exampleQuestions = [
      {"question": "What is db Impresa eXtra?", "answer":"What it is. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "Who can get db Impresa eXtra?", "answer":"Who can get it. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "How can i create a Impresa eXtra?", "answer":"How you can create it. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "How can get db Impresa eXtra?", "answer":"How you can get it. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "How much does it cost for a paid account?", "answer":"The cost. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "How can i play?", "answer":"How you can play. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "How can i subscribe to?", "answer":"How you can subscribe. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "What is a Unique Access Code?", "answer":"What a UAC is. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "My Unique Access Code  doesn't work", "answer":"What to do when UAC doesn't work. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "Who should i contact if i need help?", "answer":"Who to contact. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "What are the operating system requirements?", "answer":"The operating system requirements are... Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false},
      {"question": "Feedback and complaints?", "answer":"Feedback and complaints... Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Suspendisse fermentum eros id lorem placerat ultrices. Duis dolor velit, sodales in lacinia ut, semper quis nisi. Fusce fermentum leo vitae convallis consequat. Vivamus gravida felis id dolor feugiat fermentum. Etiam non arcu non neque cursus convallis at gravida purus. Nam a mollis massa. Vestibulum maximus at ligula euismod laoreet. Sed eget eros velit.", "show": false}
  ];

  $scope.hideAllAnswers = function() {
    for (var i=0; i < $scope.exampleQuestions.length; i++) {
      $scope.exampleQuestions[i].show = false;
    };
  };

  $scope.showAnswer = function(questionClicked) {
    if (questionClicked.show === true) {
      $scope.hideAllAnswers();
    } else {
      $scope.hideAllAnswers();
      questionClicked.show = true;
    };
  };

}]);